[角川+DMM]艦隊Collection [37] 田中讀心術 要乜冇乜

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

（光復香港之後我會update post頭）

樓主沒有沖波 解不了任：

New post lm 我要平戸

同你換沖波得唔得

此帖必火

LM

拿不到甲板其實也沒差吧....

0餅入場是不是做不到最尾個個單發改修任

做到, 放棄周任

唔做周任開唔到最尾個任吧

要放棄至少一次周任先夠餅, 我都係斬完先發現唔夠
田中我屌你老母

比沖波我

比個妹我

係要屌下先聽話

所以我之前就話就算斬左都做唔哂
諗緊係咪我計錯數

我第一個星期冇做齊唔知夠唔夠數

點解我屌咁耐都冇沖波

唯有安慰自己早斬放低一件心事

屌田中, 狠狠地屌

幫你睇過, J點掉落率有5%, T點得0.1%, 轉場啦喂

星期六終於得閒
係時候睇返武肺巴嘅編成出擊斬活動了

要入J點要先經重重考驗

收

係咁跌 啲眼鏡多到可以派比人做抗疫平光鏡

屌嬲

田中迫害我

還是刷戰果比較開心

J點有機會唔跌野

我快要被逼死了

Lm

J點見唔到dj可以走場 一定唔跌野

我入J點,5場出,3場水雷重巡點大破,另外兩場都唔見DJ

唔想做人了

剛瞓醒大破進擊左

rip

試過兩次都冇事

咁牛b點跟....

一次1-5,一次今次

屌你老母
餵完洋補同我玩啲咁嘅嘢

冇理由咁難打, 照抄下面吧

小鬼唔放路阿又
屌佢老母閪

先後位置都唔可以錯, 艦娘人出手先後次序好重要

帶5航上噴射機

見到島風網呢個解任方法會唔會太豪華

我打埋bleach啲任務先
多謝巴打 愛你

大把時間, 唔駛理人地on9解法

THIS

但我今日撈咗成日都冇...
這個要當作最後手段吧

冇心機撈吧

伊勢炮上41三連裝改二, 41二連裝改二
北上用丙標, 唔用膠龍
CHIKUMA用夜偵, 唔用LATE飛機
少少改動

食Mry同隻松輪都好....

門神都一堆

妖

我用十萬幾油換8隻

？？？？？？

IS GREAT

我用海防換取方便

想要第二隻刷7-1

攞去加血

我牛b之鬼
用mry同海防升落沖波到

低速驅真係唔知有乜作為

再咁落去又變公廁

田中好想我玩複製人
而家有bay iowa Samuel 2號人

雙炮先反已夠7-1，最緊要聲優好Q

Johnston都有兩隻, 唔想要既keep住黎

伊勢點解咁配嘅

T有利 S win
多謝巴打比功課

多謝武肺巴教路
長門射唔出都斬到

勁到...

千歲終於上航改二

咁快
好快就會有改二潮，我記得我新手時代第一隻改二係金剛
娶又係金剛

千歲改二要五十級咋嘛
梗係快

而家升LV有4-2同4-4快好多
巴打DSE同艦要繼續努力阿

傻啦
我3-2都未到

3-2好快過
用1輕5驅 警戒陣話咁快就過

今天又是卡斬的一天

禾過左了

搞唔掂

配置來看看

可以看下呢兩個網再自己去改一改你有嘅配置

仲有大把時間，唔好癲

又勸退 屌你老母

驅逐艦有無水上電探???
砲雷是沒用的

zekamashi update完都有少少花式味濃
唔係人人跟到
不過已經好過密瓜ci

Zekamashi 我跟完佢係容易過咗
不過有啲真係好難跟

叫我拎全部改修max同埋over lv100

得22號
冇驅逐上嗰隻

暫時用住22號先
遲啲就要開發下33

21先啱

21就拆咗佢啦
21同42完全係廢，不過你而家無德國黑科技，留住42比摩耶改二

21上咗落四傻度

戰艦唔好落對空電探
無用的

以為有用
對空電探應該落重巡？

第一隻海防艦

對空電探其實比防空巡/防空驅

摩耶改二、亞特蘭大、秋月級、霞改二乙、磯風乙、濱風乙

暫時跟命中做人吧
打多1-2次活動
就會全部用水上+對空共通電探
到時就接近無分別 尻配都得

一堆歐根探既歐皇

最有機會斬嗰場唔記得帶洋補
而家又瘋狂勸退

我都係得一個咋

其實你不如考慮返空母隊打啦今次個敵對配置黎講好明顯田中係鼓勵空母隊打

播住希望之花斬咗了

唔跌野都好過眼怨

三號Roberts

rap

41三連裝改二加好多火力, 命中, 必上, 41連裝改二都加少少火力

已射thx

我唔過關你恭喜我嚟把撚阿？

唔知係我火星定睇錯左, 友軍夜戰支援時Sara cutin之後連打敵方一隊二隊兩隻艦2XX血......嘜依家夜航可以群攻既咩??

當時斬殺太緊張無cut圖, 不過應該無睇錯......各位幫手留意下

過唔撚到, 入王幾次都T不利 屌你田中

五航一定要帶彩雲

伊勢帶, 打錯

差濱波今次活動就可以收皮

大家任務揀咩
序已揀引擎
目前計劃
沖波50% 解到兩次週任
沖波-甲板
週任-航空機設計圖x2
果-夜戰扳手
但夜戰扳手好似唔使第二個

原來有早波撈

設計圖
設計圖
設計圖
設計圖
設計圖
設計圖
設計圖

今次係波波池

果要engine, 好似係

要咁多設計圖做咩
果揀engine了
係前面唔知要唔要甲板 雖然有兩塊多餘

菊花震蛋改靠佢

最後應該有5甲板2引擎其他隨便

btw我都覺自己有d痴線, 大鷹神鷹天城god城未改都唔拎甲版

得罪講句:你老花

甲板村田果期攞左好多啦
仲諗緊赤城2號好冇

大佬

村田原本都有兩架, 可惜退坑

有2塊甲板 最後一個任再攞1塊
赤加2號機都已經練好
等埋加賀睇下性能上有無分別
5格空母做支援艦隊

加賀粒衛星唔知要飛幾多個光年先落到地

我都等緊佢兩個有乜分別

加賀會變直昇機空母

信儂會實裝先定你遊會執柒先

當晚十點實裝之後零時零分執

有無人打完甲撈緊平戶?
個消耗仲多過玩大建...

其實係唔計道中大破支援洋上維修乜差都好,單係2隊+陸航已經油彈各收你二千,重係經常出你唔想要既艦比你

本身維護到十點,但係延遲.最後直接唔開服只係見到幾個剪影

唔係一直都係咩？

5系=.=

用sara多

關服之前我要拆曬所有艦
然後升250隻荒朝改二

cls

荒潮淫底

個笑聲超正

把到淫到仆街

宜家沖波炒到咩價位?

真 成日撩提督

我唔覺得田中收皮之前會單聲

但大建唔會出幼稚園生

要開始留100張圖改二荒潮了

太強了吧...

hea咗成個周末無心打活動
希望下星期會繼續打

唔撈了
E1P3甲真係咪搞

早波撈咗一隻，藤波出咗三隻

點跟

大建Saratoga
3.5/3.5/6/6 20
4/2/6/7 20

各兩次，收皮

再黎2次啦
下次一定會出沙拉既

不了，唔想鋁跌穿10萬

驚西咩
我鋁土未升穿過一千都係咁照打

nola
感覺就快又活動，要儲資

直接造輕母解週任了

去7-1撈啦

無資了

累了 下個禮拜先撈

不是吧

挑
過四位數驚西

7-1得王點有五航戰出=,=

而家仲未有得用直連，喺公司無得不停1-3 同2-2偷資。
哭哭，所以要慳住用

我等佢出下個活動預告先去貪油依家刷7-1好低消姐
而且刷7-1可以撈船拆鋁同鋼

終於斬咗又可以養生

辛苦了，好好休息。

3-2可以帶損管去偷彈拆艦

活動卡到未路就係1-1刷閃>3-2-1偷彈

1-1 刷閃攞艦
1-3 偷油攞艦
2-2 偷鋁攞艦
3-2 偷油拆艦攞鋼

刷敗場

從來都無Care過敗場

勁...

偷彈就預咗會敗北
我解季任1-6 都係用日向伊勢5裝甲+噴進 2隻走天下

問題係偷彈係咁敗,唔係幾C服

話知佢c唔c服，我只需要資源

其實油先係rate determining factor

子彈點都要跑2

你們很殘忍

油真係最易偷
1-3 帶齊大發，最少偷64 最多偷74
咁我用夕張神威 4隻睦月型都係耗資24彈油，最少賺40油。
一場40，十場就400，開心

奴工

所以總力戰冇油仲有得救, 冇彈就真係收皮

真阿，偷彈又要換損管，又要拆艦。
麻9煩

做得我啲囡囡，就預咗比我壓榨

你呢D叫肢解

佢地好開心

偷油偷到4隻睦月大發都99
就快偷到夕張都99

T有利，夜戰一隊打剩兩艘
長波唔cut打院長，四號築摩打沉大破院長得返中破主任

中破鳥海同朝霜爆唔到斬殺失敗QAQ

請停止炫耀開發資材

不是吧 資材2000多是正常吧

靜啦

不正常好吧

不是吧.....

長期唔夠用

下個禮拜開始忙，斬唔到就要含淚乙
I cried

我乙斬左 舒筋活樂左

一定得既, 希望在明天呀嘛.gif

個天唔眷顧我

仲有成10日, 係咪真係咁忙

呢度個個30 30 30 30 2000 2000

未試過

聽日再撈美杜莎

Who is 美杜沙

笑左 thx

點解我唔明你講乜

你有一顆純潔的心

今晚聽咩ASMR瞓覺好呢?
了耳仔定係Keyboard好呢???

垃圾game
嘥咗兩日時間 卡咗二十幾場先斬

前者

之前睇過一個asmr 係化妝，好撚治癒

辣殺的是田中好吧

平時改修裝備用太多
然後又懶左幾個月
做完個周任得返唔夠100資材

點算 黎緊做多個周任+最後單發任要 400資材

艦女人係唔會要懶人的

提督失格

都象中唔知2圖定4圖有得撈開發資材, 6-3?好似都有, 不過要打埋boss

從來都唔知啲資材喺邊度嚟
冇活動淨係解演習 遠征 工廠日任
不知不覺就二千幾個

見任就打,冇理過乜獎勵好耐

見到d撚屌任清唔哂就唔舒服, 仲有4頁

我仲有幾頁都係D裝備任
要你改修max
要食你幾多資材幾多資
一直卡呢堆任

好煩, 日撚日見到真係嬲

真。

開始左打戰果 生活充實左好多

捲雲好嘢嚟？

夕雲型都係少跌嘅艦

改完2算係咁，但艦娘真係要求你collection 你永遠唔會知下次活動要用咩

打日進果次 用萩風嵐磯風真係

艦女人就是要全都愛全都升吧

你可以唔愛
但你都要99佢地

改完 改修完滿甲滿火力夠做了

雖然有時想過得順啲立即99買戒買打窿升到120 chok高對潛

有愛會用真係要田中專登set到好多艦係一婚左盲夠先制反潛,就算唔洗婚都係近95lv先岩岩好夠條線
一係就好極限咁3個英國水聽吊高條數,打7-1還好,去到活動打辛棄疾唔用3件裝根本打唔入

又咁講，佢想逼你用返啲無乜人氣嘅艦。
同埋最主要就係逼你課金買戒指

嗰次真係無乜問題，係辛棄疾勸退高。
其他我覺得嗰次活動算係做得幾好，同埋王點BGM好好聽

夕雲級可以留嚟用。
甲型驅逐艦，同埋現時有夕雲、卷雲、風雲、長波、朝霜有改二
嚟緊實裝沖波改二

想問下咁多位巴打正空去邊撈好仲差4隻先完任

4-4大把

開始甩頭髮未?

對手打飛機一流

觀念正確

但逼唔到你課

4-2 4-4 5-2 boss

睇嚟真係要升到全艦種99先，但係特型驅真係唔鬼想升

卷雲用嚟對空架咩

ham sup jai

ngo ng hai law ho ng ho

唔係要改B炮戰時我都唔會升我第一隻特型

仆街田中搞到吹雪數值咁撚廢

呢個真，又薄皮真心唔想用

話晒都係掛牌主角，改三或者buff下吹吹啦好冇

有冇得REPORT

我反而想活動出深海吹雪同埋深海如月，話哂嗰套爛鬼劇場版有出過
BTW青葉改二呢

二期動畫呢

其實我諗應該可以REPORT去Twitter到???

終於出平戶, 可以收工
撈左5萬幾油鋼, 頭3萬幾油無用道中支援道中勸退太多
之後死死地氣刷閃, 道中高命中支援砲擊對抗L點
BOSS點一隊陸航然後靠友軍
甲撈真係玩命

等到下世，矢矧改二呢???

時雨改三，金剛級改二丙全部都冇晒聲氣

比叡改二丙春天出
睇個勢接加賀之後改……啩

仲有Ark Royal改二都未出嚟，有哂剪影但無聲氣

認同

田中既龜速推艦一年多2隻新艦,真係玩到連登全部提督陽壽盡穿越去艦娘個世界都未出完果批衛星改二艦

反而有啲活動角一出就有齊改二
例如大同志、神威、大鷹、神鷹呢啲

Gotland改二

Gotland我覺得有排，你望下球磨同埋長良先

3-3

明明好好地玩下抽skin就會一大批課金田中又唔搞
如果結婚之後可以整個自己簡換唔換既婚紗skin,一定大把提督婚到傻

有咩？冇印象

偷圖用

等未來歐洲活動果陣出啦唯有

應該等到大和改二同埋信濃出都未有

講到隻驚仲過到今年

田中過唔到今年
武漢肺炎單野根本就係武漢撚傳染過日本暗殺田中既計劃
有理由相信可能係艦B指使

留長緊頭髮 唔驚！

自己剪頭毛了

Ark royal 都講左好多年改二

Sorry 入黎騎劫下
一班學生整
希望更多人認識佢地

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

熱下啦大佬

唔講都唔記得有...

自從我個頭電完孿毛1年直返之我就無再長過髮

又唔記得上洋補

一年先直翻 hold到咁耐？

係阿，但係我唔襯攣

加成高到呢...

點解會咁高...

19仔選民都唔登記,竟然會諗點report人=.=?

係D炮改三既加成黎,D炮改三同對水電探/對空電探有分別既加成,而SG雷達計曬對水+對空電探

大佬有2支

定係我眼花

佢冇show完出黎姐另一枝普通D炮黎

但POI好似都係2支戰時改四高BUFF啲?

應該夕雲計埋高D

做完A型支玩具siu4

屌
2-5跟足配置都門神大破

斬殺用水上？

ok ar

我用水打斬的

禾也是 雖然是友軍斬的

改三BUFF值

EO係難少少的~
慢慢打

反航唔熱真係夜戰都慳返

友軍鎖頭會斬到

真
反航真係弱智

你們不是法國賭神

反航戰要耶穌打救

仆街又唔記得洋補

上網係話扶桑級、伊勢級、最上、神通
打算提高勝率,所以神通換出鈴谷換入
不過伊勢日向都未過三十級
可能係呢個問題

2-5喎:o
戰艦級 正規空母帶彩雲 輕母帶彩雲 3驅 就入到王架啦喎:o
仲可以避過一戰

懶得諗 直接用第五戰隊月任配置打哂

打得多就記得
每個月都打，好難唔記得。
而家差2個餅就換到甲板，但係又會無哂鋁土，哭哭

有冇神績

用開水反打

刷緊艦上返85閃順解1-1

出現了

其實只要沖戰果,只有5-5會唔想打(不過都係要打)

我抖M

今個月EO差5-5唔係幾想掂

我差5-5同6-5
5-5差3下，想清埋再打金剛任

金剛任是抖m提督的考驗

禾抖m

每日個戰果排名都倒水咁

不打好了

我抖B

諗住打水反但今個月卡到hihi

btw, 邊到刷正空好
明明跟掉落率應該3-2最好，但打咗成日得一隻

難得入到王，屌你老母T不利？

田中：

愈打愈衰
返3-3算

儲一儲SAN值先啦巴打

6-5係想像唔到咁簡單
當初我未打6-3,成日就聽個FD話要打聯合艦隊好慘慘豬,聽到已經唔想打(而我個FD冇打過)
後黎早兩個月夕張改二果批住有送戰果要打6-4(好似要打埋6-5?)先至抱住我不入離島誰入離島既心態狠狠咁推左隻合法哥德蘿莉
跟住開始解任重打中路,打到想死
點知再過多幾日要解任用伊勢改二,一試下路...我頂原來重易過4-4

6-5中路打完全程先用得果5個桶

太勁了吧你們...

但係下路打完每個月6次既EO都唔洗用5個桶
中路經常比潛核擊大破

4267

4267？

4267 20

上下路都易

以前上路靠陸航道中罰站
依加有阿特蘭大 陸航專心洗王

下路純練度推過去

玩大建完任破產都唔掂

之前未升特大都唔覺,
升完帶特大打下路可以罰企隻黑加賀
一個唔該陸航炸死隻wo醬重可以靠伊勢拎空優
雖然就算空均都可以SS

跟...跟唔到

黎蛇玩開單艦打院長的確係跟唔到我地D咸魚既

跟...跟唔到...

黎蛇不是高達嗎？

開始佛系斬殺

斬左未?

等緊遠征返

加油
斬佢老母

打到最後一炮
仲要撈CV幹你田中

斬到未得

5-4打夜戰好on9

輕鬆吧

又要打5-3閪圖.....

會唔會太勁 屌你我斬唔到

今晚終於得閒打下活動
仲削緊血
有無懶人包?水打定機動削?
洗唔洗落1隊東海道中?

削冇所謂，斬就水打落補給
要啦

個人機動削，水打斬
最好落東海道中

之前有巴打建議我打2-5行南路
不過我發現索敵值係奇低

啱啱水打上咗速及幾次都死係空襲點

雙彩雲

你有無彩雲????
無彩雲行南路會歪航

削血就用機動啦

終於整完第四支噴進改二
而家係時候改埋架瑞雲六三四先

點跟 4枝噴改二....

當然冇

我覺得你唔急打住EO
可以練一練艦同埋儲下鋁。
PS 隼鷹改二有彩雲送

SOR講

要打event先

彩雲係大鳳改先有得送
但係造一隻大鳳夠你整幾廿架彩雲，20/60/10/100 有彩雲同試製烈風造
可以造定兩架彩雲用住先，要撐高索敵同埋防T不利要用佢

我唔認為巴打暫時可以打得嬴P2，P3更加唔諗
最簡單巴打無DD對陸裝，已經唔使玩

用WG42吧

你覺得毒撚巴有WG42咩

唔記得左點拎 任務冇嗎

無法開發，不能改修
U-511的初始裝備。
2015年冬活E-3甲、乙難度獎勵
2015年春活E-2甲難度獎勵
2016年秋刀魚祭任務可選獎勵
2017年秋刀魚祭任務可選獎勵
2018年初秋活E-1甲、乙、丙難度獎勵
2018年秋刀魚祭任務可選獎勵

真
而家刷定閃聽日雙支打

唔記得邊次前段作戰要對陸但係U511係後圖先有得撈
例句:你可以先拎關底OO獎勵再去打甲

我記得有次活動E3係有401同U撈
我撈咗3隻U (初獲)同4隻401，之後就無再見過U
有啲後悔改哂三隻做呂

本身我都黑肉白肉雙持
後來受唔住一期2-3誘惑2隻黑肉去偷油
而家諗返起有少少後悔

用重型陣打對陸啦我都係得5粒火箭1粒內火

反而意大利潛就留咗UIT同504

冇錯
依家乜柒都缺
小型對空電探啱啱先開發到第一個
三式彈呀徹甲彈呀整咗成個禮拜都冇

event方面過咗p1我已經放棄咗
因為真係唔夠抽

改二目前真係得千歲
我打算就升吹雪上改二
冇改二驅逐艦應該打唔到3-2

你有冇用啱秘書艦去開?唔同艦種可以開出黎嘅裝都唔同架喎

同埋3-2唔一定要改二驅逐艦 50lv左右滿火雷甲改修就行得

呢啲常識我知
金剛、明石都試過
出極都係主炮

唔使DD改二都可以過到3-2
只要你啲DD係食滿火雷甲應該可以夠做架喎

唔知係咪真
記得以前個陣有人講HQ低lv係難開發d高級裝備

我覺得呢個係成立的
嗰陣未夠80提督真係好難開發

依家HQ都有lv72

我明點解你咁難打了

機動部隊 E-1甲

水打又係爆機動又係爆
屌呀你玩撚晒啦

你呢隊啲裝備已經好過我

全部廢裝嚟
電探全部都係22水上，綠砲用10CM
最貼近新米提督架啦

點近

算啦,新米推圖睇既唔係裝,係運
正如你解果D撚屌編成任,冇升果隻但係又要拎果隻黎行咁,
好運既開場中破到王點夜戰都可以繼續中破到永遠,唔好運既歪都歪到你棄坑

咁又係
以前舊版2-4，我亂9咁砌遊花園咁過咗
好記得係用赤城、加賀、山城、最上、神通、叢雲咁過咗

家下我啲驅逐艦都係紅炮+雙雷
綠炮得兩、三枝,電探得對空

咁你真係求神拜佛咁比你過啦
警戒陣已經係推圖神器

3-2靠運嫁炸講真你依家叫我打3-2,如果唔玩高速+,咪一樣係食幾場屎先入到王
不過唔明你做乜唔用炮炮電探要放魚雷姐

雙雷有夜戰cut in吖嘛？

通常打活動,打甲然後卡斬殺,好似上面果班痴線佬咁先會玩3雷cut-in,
一般雙炮會比例穩定,
因為好重要既係睇運,你得20運果D,本身發動率就低到嘔,你配魚雷反而會低傷左
一般玩雷擊cut-in多數都上30運先會用,例如雪風,布丁

另外你打3-2記得要善用F5,帶夠電探有低機率G->F,
如果去左H就F5啦,唔好打果場,戰損太大好唔抵,而且水雷戰隊打戰艦都唔會日戰S到,經驗都唔會高

勉強になりますた

隻辣殺驚咁歧視新人都仲有人入坑

只要EX一日有新本本,依隻驚就一日都有新咸濕仔加入

日文高手
求教

提督の皆さん、お疲れさまです！

現在、ミニ期間限定海域【桃の節句！沖に立つ波】を作戦展開中です。明日夕方以降にある主力オブ主力の甲型駆逐艦…奮戦の後、外地の港で斃れた夕雲型駆逐艦【改二改装】＆同新任務群を実装予定です。週の真ン中も、春に向かって駆け抜けてまいりましょう！
#艦これ

沖波豬改二

屈左我２隻海防

我得N5架咋

我都學緊，但係一到轉形我就卡死咗喺到
同埋我唔識睇片假

我靠睇欅坂同日向坂學

片假名我都係記得五、六成
可以慢慢嚟
五段動詞就背啦,可以試下ig出post用日文,慢慢練

IG多數唔POST嘢啦，同EX分咗手之後封印咗淨睇

偽毒

唔緊要我都A1

學日文由零開始係咪應該背左五十音先?
然後就開始記生字?好似英文咁?

偽毒可恥

五十音之外仲有文法都要記。
文法真係好撚麻煩

係
不過我就係文法生字一齊學

唔諗住去日本玩果時講日文,只係諗住玩H game同睇生番可以睇得明炸我

不過問題係50音我都未得閒去記,工作太忙,要沖戰果

我五十音好多都要見到個字先認得
憑空寫唔出

我係真毒
ex都係輕度宅女

我最叻都係去到舞鶴坐到順風車由紅屋返到JR站咋

當英文字母啦

50音表點解好似咁多重覆咁既?
wa行得粒wa係w

一個二個都係現充

成班偽毒

不要問，只要記

點解ha hi 之後係fu 唔係hu 媽我地好亂呀

我都唔知點答好
我都係不要問只要記

ra同wa有咩分別?我指讀音,就咁睇五十音表唔識分

屌你地有女點跟

wa應該係『我』果個watashi個wa啦,咁ra係邊個ra

ra ら 讀音係「啦」
wa わ 讀音係「蛙/滑」

依家冇吖嘛？
其他巴打都話已經扑過
但係我仲係青頭仔

metal gear果個愛國者咁?
變左la li lu le lo

ら

屌嬲 點解我中學冇女屌

Same here

我冇扑過呀

中學雞嗰陣都係A0咋哭哭
係出到嚟做先有

日文入面r真係當l讀

點解我淨係有得攬冇得屌

好日唔入黎，一入黎見到一堆偽毒

係 睇到好嬲

係囉，好撚嬲

加一

我真毒牙微生平最討厭偽毒

望到我個名就知我係一個好撚變態嘅真毒

點變態法

我Hman之鬼

好撚慘
全班得我一個睇H漫同日本av
其他人個個都睇鬼妹

聽日維護定咩

暫時未知，你預計有維護啦
有新任務同埋沖波改二

Hotfix吧 又有新任務群

又成堆任，我連夕張改二都未搞掂
應該整到10幾版任務

是咪唔關ser嗰隻

沖波得71lv 屌你個閪！

解極都有，然後有一堆可以重複解但你唔想/唔會解ge擺係度篤眼篤鼻
冇錯就係話緊你熟練駕駛員 52熟 一式同埋洋補

無寫，改二實裝都預咗會關

我都十幾版 新三川都未解完
每次都話趁長草解最後又冇咗件事

洋補我都會解，一式都要你有九六式先

最唔想解要用古鷹嗰個

我單純唔想解5-3

5-3而家有警戒陣都唔難阿

所以昨天解了三川戰果炮

咁event幾時完

預計月尾
佢玩3個禮拜

個人預佢27

75

17

75只係夕雲級改二嘅基本線，今日爆到上80先

又要練船

4-2解東方+RO號真係好煩
啲DD係咁爆

有動力去練船真係好

夕雲改二升多唔洗好多就可以先制對潛,去7-1好好刷,依個星期升到93

5-3本身你肯落支援已經6部唔見左3部喇播

想知7-1可以點樣比較穩陣

常規唔洗落支吧

1炮1水聽1爆雷
輕巡帶甲標3寶
全部用高火力型,唔好用無條件反潛型
婚

我鍾意雙炮1水聽+1~2隻雙水聽

解緊海風改二個任5-3好難S

警戒陣呃人的

公司又行返 A B 更
復咗工唔夠一個月，又變返輪班

做完asm見到99+ 艦c post要追post是咪奇蹟

系

有新朋友入坑令到呢個POST回覆率急劇上升

系咼

用單縱博算

用警戒
頭3隻冇力,變相高機會連食6下cutin,一cut幾更都爆炸
單縱起碼多3隻多個機會打沈對面食少幾下

完

落個決支

我拒絕支援

黎蛇咁牛b 係唔可以落道支

黎蛇牛B

黎蛇單艦單拖殺入甲級尾關

IN黎蛇 WE TRUST

高達是沒有事情做不到的

禾地呢個谷有黎蛇真係太牛B了

單艦沒導航入不到王的吧

黎蛇可以突破導航限制啦
聯合部隊?WFC

單艦最強
黎蛇! 拍拍拍!
黎蛇! 拍拍拍!

黎蛇=提督lv999

黎蛇=全艦種LV175 全資300,000

黎蛇今個月戰果30萬

黎蛇是GM

=.=

田中．黎明卿

田中．黎明卿．謙介

終於出狹霧
7-1刷LV刷戰果，開心

六潛刷P1太能爽了吧

?!

其實係咪得我一個覺得夕雲型好樣衰

ok boomer

係

風雲咁正

係 淫到仆街

屌你老母

就係得風雲一隻囉
夕雲同朝霜都係馬馬夫夫級
其他係吹雪級送好野我都唔撚想升

夕雲最淫 放心

你對艦女人的愛不夠

你練複製人 你當她們是工具

識j一定係j早霜同浜波

識J一定係J朝潮級

隻辣殺驚咁多支那人+外掛仲有人玩

冇見過外掛
支那人就算啦,一律當睇唔到,唔係有好多驚你唔洗玩

小掛warpack自動瞄準核心區
大掛哈根達斯神盾級爆擊所有艦船, 瞬間移動

開DD咪唔怕比人爆裝甲區囉

你覺得外掛瞄唔到你DD?

我哋玩開war thunder

我今晚色情哂夕雲型先
夕雲又大波又有銷魂墨

利申撈咗好多

撈到拆機鎗留嚟日任用

上次隻FullBall都未練完而家又要開始練佢

海戰好難玩

點跟....

夕雲我媽媽

唔搞極高lv改二都夠做嘅

終於去到斬殺線
試試用機動打先

小鬼點130ツ:hi

收聲吧

啱啱廢咗2個(中破

乜仲有人玩垃圾窩窩屎

沒複製怎多P

@00後變態毒撚
# 3-2很簡單
# 新米別害怕
#都打洞就能過了

繼續7-1練艦刷戰果

斬左P3係P2BOSS點撈唔到野
係唔係正常

咪撚玩人啦

P2冇DJ果個編成冇野出

牛b到！

DJ係咩

宅女

GGD7G

新手邊會有咁多煱爐同打洞

開發配方都幾平
唔打窿都應該ok

有集積地先有掉落
mola mola

係囉 牛B到

@毒撚巴
改二驅建議改咗時雨同夕立先
最快上手

要改媽媽先

唔高唔叫人改，不如叫巴打改敷波改二啦

咁改初霜先

未講咗雙犬先

all in 女神試試水

-.-

屌你老母咩上曬女神先同我無穿無爛
入boss睇表現先..

入boss第一輪長門就被對面118秒咗

依幾日推得超快 跟唔到

會考慮下
時月同夕立目前接近lv30
我已經卡關卡到冇乜心機
已經hea玩
lv採取慢慢升嘅方針

近排發現幾年前玩嘅一隻game個劇情好正
但係我當年完全飛晒
依家又想去睇番

目前多數係一心二用慢慢肝船同時睇另一隻game嘅劇情

張圖笑撚死

換水打兩把過

呢套剩係睇過真人版

溫書考入大學 第時有錢你荒冇女？

書當然有溫
娛樂少咗好多,依家我wargame都冇打
不過係溫幾個鐘頭同埋臨訓之前,投入二次元或者上嚟吹下水真係好撚減壓

禾地會陪伴你

初霜好婆爆

這裡是連登 這裡有力量

職業廢青

睇返wiki
今次活動係咪儲夠10+15+6+17=48菱餅就叫基本解完
海防周回改修, 周回P1P3, 主力of主力見到都覺煩
菱餅改修：破換甲板又係煩諗住解完一次算

係
前題係:
活動3星期+打甲
如果你0餅入場，最多可以打到52餅
大頭蝦可能會miss左第一個星期ge主力オブ主力，剩49
總之，0餅入場千祈唔好解第二次菱餅改修周任

真正既連登仔係唔會有囡嫁你班偽毒

話說，香港邊度有得買4A電

日本城冇咩

剩間去睇

za行同da行兩個隻字唔同但係讀音一樣?da就係平時da咩果個da,咁za個發音係咩?zara果個『榨』音?

自從入艦要vpn後，玩少左艦C

點讀

我冇睇jojo
我剩係睇meme果陣聽過佢地係度
mu打mu打mu打mu打

ヒトヒトヨンマル。皆さん、おはようございます！

今日は木曜日！約80年前の今日は重武装の航空索敵巡洋艦ともいうべき利根型の二番艦「筑摩」が進水した日です。今春「艦これ」では、Gotlandの新改装も予定しています。春はもうそこまで来ていますね。本日も元気に頑張ってまいりましょう！

Gotland改裝

下 沖波呢

冇啦啦爆隻哥德蘭出黎話改裝說好的方舟/加賀呢

沖波今日
春活 gotland改二預定

ヒトヒトヨンマル。皆さん、おはようございます！

今日は木曜日！約80年前の今日は重武装の航空索敵巡洋艦ともいうべき利根型の二番艦「筑摩」が進水した日です。今春「艦これ」では、Gotlandの新改装も予定しています。春はもうそこまで来ていますね。本日も元気に頑張ってまいりましょう！

OH GOD SHE IS COMING

咪就係
好彩有3隻Gotland
又可以玩三色

得一隻

我都得一隻
點跟

Nelson嗰次要撈初月二號就出咗Gotland二號，
之後唔記得邊次活動要撈秋月定唔知照月，撈撈下就出咗佢嘅3號機

差啲冇做到最尾個個周任
諗諗下今個星期做完啲周任+下星期個啲餅應該都夠數

之前魚定米活動,撈左十幾部
升左4部,拆淨左3部...

果然係黎蛇

今次活動出咗一隻本身諗住升到一改拎枝機槍就攞去餵
而家睇嚟可以大派用場

沖波74lv

提督の皆さん、お疲れ様です！

本日夕方以降「艦これ」稼働全サーバ群は、サービスを止めない形で、現在作戦展開中のミニ期間限定海域【桃の節句！沖に立つ波】その最終フェイズのアップデート、改装夕雲型駆逐艦【沖波改二】及び同ボイス＆関連期間限定任務x1及び新任務x1を実装予定です！
#艦これ

唔撚係event沖波任吧
得17Lv

80

預咗有沖波evene任
而家要留定一大堆改修素材先

解埋啲日任就繼續升埋佢~
夕張都就嚟娶得

37

升唔切啦

玩電腦版本身都要
依家烤曲奇都唔得？

手機宜家唔係要vpn咩

黎蛇第幾隻沖波

話說我好耐冇拎過隻大鳳出黎用其實佢會唔會改二,唔改真係冇機會上場

下

我用白Sara所以大鳯有時都有機會出場

大鳳喺要用白Sara嘅時候會出動

用五航/吃城改二

赤城改二不是裝母喔

我知

厂厂

得52LV, 屌啦星

雲龍級就真係冇機會上場啦

74

天城用黎J
雲龍用黎解601空
葛城用黎守倉庫

雲龍級用嚟解週任用
3-3解北方

gotland 70lv
沖波 2lv

支援艦隊都唔用佢

解周任用aqula啦上次撈小同志撈唔到出左3隻大同志3隻aqula

沖波95LV

咁嫌棄咪分手

Aquila太易破了
解補給艦日/週任算啦

btw 我都唔用

改二未

浪費甲板

我仲未開阿武隈4號 5號 由良2號
仲有大井五連裝農場

點解唔係夕張4號5號?

夕張2號將快完成

全部守倉庫

田中欠各位一艘加賀改二

田中鐘意用D你唔會用既艦黎做特效
甲標3寶兩號機乜都夠

有次用錯一號機 後段打到仆街

我得大北/AWW有二號機

只要你有設計圖, 現肝都係一日既事

圖仲有4張喺度
有肝就得

我所有戰艦差唔多都有升二號機

開到430位就可以

我淨係得大北同撈到的外國艦先留2號機...
不過之前隻aquila都拆左

咁我都留左好多架2號機不過無練咁解
B子試過有5號機

唔想升了,想刷戰果

戰艦先最冇必要留二號機
田中蘿莉控

幾時再有紫電任,解任解到兩版幾了

嚟緊有比叡改三喎:o
即係預告榛名同霧島都有，當然要升齊

サービスを止めない形で本日実施中の「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデートは、最終シークエンスに入りました。
本日夕方17:00までに、改装夕雲型駆逐艦【沖波改二】＆同改二専用ボイス、同関連期間限定任務x1及び新任務x1(沖波関連新家具も獲得可能)を順次実装開始致します！
#艦これ

80lv改二不能

下 不是吧咁癲

可以改了

屌閪咁高lv

四傻改二丙/改三有少少保留本身已經力水唔夠,佢金剛改二丙加雷裝減其他反而搞到攻擊低左,只係比D大做又做唔到B子既新米頂住先

不過以田中既性格,好有可能會比D特別既裝佢地(未必好好但特別),然後玩改修,迫你食圖紙詳報改三80lv full波舊屎咁上下既感覺啦(雖然佢唔洗紙)

好處係四傻本身用既機會都多少少,演習都會用到,full波改完真係除左改修B炮之外就係拎黎做支援艦隊

仆街

改完送乜?立繪呢?

敷波改完就放咗喺度

今晚先, 未到家

b子都拆埋,之前冇位,又廢事食兩張圖keep佢

黎蛇都會冇位

黎蛇會無位，奇蹟

我b子提督

我開左250格咋

朕第一隻大建艦就係bismarck

禾也是

我b子175lv

可是很垃圾

歐皇
第一隻居然唔係fuso 四傻果D

唔係

黎蛇太牛b了

改唔到，跳樓了

咪同人爭ifc位啦

7500跳左未

我200磅一撞就開啦

轉mpf未

你是短鳩肥仔嗎

P1P2P3重新打一次

短鳩多數都係粗

p1 p2 輕鬆
p3...唔想打

橫惦都係要打活動, 改埋算

p2如果要抽dj都好嘔心下
between 使唔使s

喂阿姐你邊位???
+8三水

幾Q

夕雲型套冬季校服其實幾靚

不錯 可做我女人

米din啦

幾襯辦公室背景

重以為會送D炮改三

屌閪得74 點升

可以唔升照拎去打

咪就係囉
送改二有啲失望

你會唔會唸多左? 甲獎勵話送就送

任獎就差唔多

yes, 我都係咁唸

我保守算到95姐, 我唔認為要95先可以改二

79 lv改到

係咪要重開

我81都未改到，應該要重開

咩重開，我入左game已經有得改造

我改左啦

唔是喎，頭先我81都仲未改到

唔想打P3

係79改二

要重開

你依家重開再試下

改咗鳥

好似要P3 S勝CLS

長波 岸波 朝霜 沖波改二
打1-3, 1-4, 1-5, 2-2, 2-3

p1p2p3打一次嘅任務獎勵

正
可以唔打

扑沖波扑到累, 訓教, 今晚先解任

P3 S勝唔難, 問題係d獎品唔吸引

打完p1p2p3出？

改完就出咗

但我已經s咗1-3,1,4,2-1 都未見50%
又無寫複數

你打埋我嗰份
雖然打埋就夠菱餅做多一次改修周任

改修周任本身送既都唔係好吸引

唔露波
有咩意思

咪都係拎設計圖
而家手上有4張應該夠用啦

恭喜各位
要複數啦，s埋2-2 先岀50%

間宮算啦

仲要複數

打1/2圖咁簡單,
田中性格黎講比盡你就一個打洞
可能連D炮都冇粒比你

實測緊
1-3 1回 s
1-4 1回 s
1-5 0回
2-1 1回 s
2-2 2回 s

等我報告啦~

想講我隻沖波先39LV未改到二

夕張粒膠龍改甲標打6圖,荒朝打5-5就送改修同資材,可能打1/2圖送資源就算

我隻岩岩10lv

蛟龍打6圖我又覺得合理

等等...唔通打完1/2圖之後有後續....
咁就抵解了

世界末日都黎緊, 田中仲係死性不改

1-3 1回 s
1-4 1回 s
1-5 0回
2-1 2回 s
2-2 2回 s

50%

2次

同関連期間限定任務x1及び新任務x1

咁真係唔抵玩完

田中邊會死錯人先得架

任務解說
長波、岸波、朝霜、沖波改二 必須，帶兩隻其他
攻略 2回 1-3, 1-4,1-5, 2-1, 2-2

「三一驅」任務獎勵

洋補+噴進改修

唔想打小鬼頭

黎蛇你得嘅

仆街打錯2-1 係打2-3

更正

p3卡斬
求建議

瑞鶴帶雙噴轉赤城

好，三一驅逐隊
1-3 1-4 1-5 2-2 2-3 一回S

得橘花only

還敢不解任R

換走隻赤城,會卡友軍
用5航雙噴氣2艦戰,補給艦打窿帶多隻艦戰
伊勢可以改放1架水爆/水偵

2隊
大井換筑摩 有特效
DD換做長波朝霜有特效,冇既放棄對潛靠面碌過
烏海放夜偵 筑摩放閃光彈 亞特放最後可以放探照吸火

陸航allin boss 一係22王點,加一隊東海對潛

係未改修
今晚改

練船有冇好建議？

你想問地圖定係升乜好

想問下各位大佬,
1:景雲值唔值得改做噴氣機? 依家只有橙花改
2:上個月有打戰果,加埋活動送左另一粒引擎,依家有2粒引擎同2粒艦偵景雲,如果(1)係值得改,咁有冇必要兩粒都改做噴氣機?

改一架strong hold

上位機代替品

地圖
打緊2-2, 2-3
睇下會唔會出超級北上大人

講到你有好多圖簡咁

打住3-3先啦,順手做3圖個周任
開3圖周任要先打日任3補給(2-2)->周任20空母(2-1帶水母+雷巡可以打5場就夠20空母,順手做日任2圖5次)->打潛->打3圖5次

3-3帶1戰1空母2DD1CL,重有個位可以帶輕巡/重巡

巴打又唔記得咗我嚮2-5,3-2卡死咗

有咩裝備可以拆得
成日無裝備位

重卡緊3-2咩琴日咪比左個推圖配置你

講笑咁你打住3-1先啦,唔帶航戰帶戰艦,入王都幾易算好好打,制空要求都唔高

應字頭果堆

不過我應該都照你講打下先

你去3-1啦,基本上愈後既圖就愈多經
3-1要求黎講算低,而且穩定入王,唔似2-4食左屎咁

姐係咩

2期整體我覺得都好似食咗屎

2期除左5-4之外基本都易左wor

依家先睇到
我懶人一入post立即飛到尾

我應該要慢慢儲下提速裝備先
目前得1set

我意思係懷念以前練功點

你想升咩依家有7-1 6-5 5-2 4-5,基本你想升乜都有圖易打

poi真係好恐怖
一開波已經可以詳細地講戰果我知
btw用poi唔會俾田中ban?

用左4年啦會ban都唔會叫你用

含淚用poi

不過果D附加插件愈多,開poi會愈耐(唔係遊戲運行耐,用耐左我依家用返browser玩分身感覺重慢過用poi),
你唔用既插件可以del左佢

最重點既係大破進擊提示有次我打聯合隊,隻北上居然比人地大破到得1血而我冇留意,差D沉鬼左好在poi提我,未簡陣即刻F5

沉左先識得珍惜

冇結婚沉幾多隻都唔可惜
之前田中太多次活動鎖雷巡搞到我唔想婚佢地

試過沉如月

天城江草友永雙村田

咁大鑊

幾隻驚一齊玩就會大破進擊

7-1水雷戰隊基本上都係固定個幾隻, 唔夠火, 桶耗增, 先制反潛都無嘅話88
5-2非V無得無腦練, 空確流又傷
6-5 4-5咩環境？
主要我想經驗同資源桶耗效率有一期5-4咁上下
5-2係真係好爽但係我唔剩止連V
有時活動圖有得聯合艦隊門口炸魚肝船我都會去練埋新船

poi唔係中國嘢嚟架咩
利申：大半年無上NGA 睇攻略
嘗試戒緊中國嘢

瞓醒，食埋個飯再解個P1-P3

黎蛇推薦kc3

啱啱入坑果陣班大佬都再三強調唔好大破進擊沉船
不過有時打活動打到火遮眼嗰陣真係有諗住一了百了
雖然話每個人玩遊戲心態唔同
不過對我黎講唔大破進擊沉船做糞提係唯一底線(真係唔小心/顯示bug就除外啦)

我新手沉如月

KC3 我用過有啲唔慣
用開74EO

5-2 非V係要用4隻左右(最少3)V艦放噴2,再加你想練既非V係旗艦,同V一樣打法,50場都唔會中一次彈
6-5 本身就好易打
4-5 出門3點都係反潛,岩練低lv潛
全圖你打4-4都可以,算易

5-2非V係咁玩.v艦用噴2+機槍提到100%發動,旗艦換迴避

6-5係咁SS無難度

六水戰個任難解到

難係邊

6-5 6-4 要換陸航

依個真係難

6-5入5到王 又話屌陣無敵嘅

你唔夠索敵?

道中勸退

小小細節不用在意

6-5斬殺後怎麼編成更兇了？

屌你老母閪夕張旗艦+見張員都唔cut-in係想點撚樣

你的愛不夠

妖 賤女人

終於S到 夕張賣左我3次

任務就像雞肋, 食之無味, 棄之可惜, 再編「第三一駆逐隊」、抜錨せよ！

長波?

你看看你

夕張本身運就唔高

一日8版 這真的是艦c post嗎？

文藝復興

冰河時期結束左

開到公海先發現唔對路, 冇帶長波

艦隊要包含長波、岸波、朝霜、沖波改二，打1-3 1-4 1-5 2-2 2-3 S勝
有乜前置

我情況係單次任務解哂, 周任差果個換設計圖任務未解

柒夠未

解周任主力of主力 7-2-2 A勝jo

未解

邊洗cut-in嫁

解緊P3比啲支援激撚死

仆街唔記得派友軍

解完拎垃圾？

未打6-5
唔想又裝又拆陸航
我d鋁

都要解架
好彩A都已經得

不用吧

A已經得
而家差P1

要解周任P1 P3通用陸航配置係咪1戰3陸同4東海?

P1: 全陸攻
P3: 陸偵 64戰隊 銀河 銀河

又要使鋁

見今日有巴打解六水戰
我都解下先

夕張係鬼

而家差6-4同6-5

6-4食曬我陸航練度

6-4C 兩隻戰又要用警戒陣，麻煩

陸航用左活動唔用果啲

下 邊有咁多飛機

六水戰好易咋喎
可以瞓覺，聽日要返工 哭

道中唔想我入去王點斬

0/10 空母

又唔係第一次解
同埋三一驅,三川,Z炮一次過解

瞓醒解完任

怒刷3-1
2CVL+2DD+2CA/CL
道中兩戰
撈咗我三日

試試3-3，24場出左5隻

6-4我一場A一場S搞完

5/10 空母
仲要全部都係蒼龍，想養嚟做江草

只要唔係新米，一律推薦4267 20

禾系新米

呢度大部份都係新米應該

噴射機除左制空, 仲可以清道中/王既鬼仔/細船, 理論上愈多愈好, 現階段你改住一架景雲, 應該夠用

有得改就改住一架先
遲D加賀改二唔知會唔會又有新玩具要用到引擎

終於的起個心肝整新玩具比佢地玩

勁到

黎蛇早晨
今日預計打幾多戰果?

你幾時產生左黎蛇要打戰果既錯覺
黎蛇掛機D戰果就會自己累積

已經打左50粒

吖屌又啱喎
黎蛇邊使打，掛就有

媽的智障=.=

我覺得呢排大家都係唔好番工好d, 香港疫情肯定有隱瞞, 搵錢係要, 但唔爭在呢一排

我都唔想返冇乜邊幾個要搵聖水淋

有頭髮邊個想做熾哥先得架

又廢青4個月

又多幾單

無先係新聞

大陸

尋日同老母出去食嘢，誤入藍店見到CCTVB話咩8萬幾中招，7萬幾康復
係真康復定係

治療感染,一次一發子彈

雖然我老母淺黃但唔會特登去份黃藍店，
連我老母都話有無可能差唔多好返哂阿，死咗當好返阿

唔係嫁我老豆低能深藍,唔止信大陸冇曬事,重會走去話:美國佬你今次重唔仆街?之類
雖然佢最近食化療藥搞到經常神智不清

雖然唔能認同世伯嘅意見，我家父都係深藍街市佬。
但始終都係老豆，祝世伯身體健康，唔好中支那肺炎

我愛你

有我精液

雞黎

19=鬼

要玩就玩祖國艦B

有錢人

米DIN啦

沖波咁難升

第幾個

第唔知幾多隻婚艦
數數先

渣GA

邊度練船快

7-1

最強瑞雲先好用吧

5-3

沖波整唔到先制對潛吧

傻閪先打5-3

全驅80up了

戰:23
空:25
重:13
輕:10
驅:13
潛:10
他:1 (日進)

95婚

dim gun

點解你咁有錢

你推個妹做都有

我私家

玩完俾我

玩壞左都唔會俾你

買94隻戒
1隻700YEN，65800YEN
當7.1算 都4千7

開到420位，預設100位
10個位1000YEN, 32000YEN
當7.1算 都2千3

玩咗5年用咗7千蚊HKD，都係平均千4蚊1年，抵啦

屌你老味 笑撚死

我上門強姦

我會係你做之前做咗先

冇打洞同女神?

打洞計唔到，有時送有時買，點計
女神從來都唔課

睇返dmm紀錄咪得

唔計啦
而家都好少課金，成大堆99都無比戒指

會逼婚

成堆睦月型偷油艦99都未比
仲有矢矧 最上 三隈 都未

唔是拜月真的不了

真

玩其他手機game一井落去幾千蚊
課金嚟講艦娘算平(唔計課資源

其實係
艦娘只要有時間就有資源，根本唔使課。

就算要課都係課船位啫
玩單婚嘅可以連戒指都唔使課

我就係
除咗船位淨係課咗一隊陸航
渠位都仲係兩個

下 渠位得兩個邊夠用

船位裝備位唔夠

裝備位多多都唔夠用
根本係課裝備位>>船位

拆曬D應字頭,洋字頭果批就會多好多位

直接淋桶
每次event前一千～千五 打完仲有一二百

嘩你有千幾桶點跟

差啲出事 好彩望望有上女神

咪呃 你三千

2888咋

1000